啱啱公司請人，發覺97年出生嘅後生仔係被選中嘅細佬。

幼稚園畢業: 沙士
小學畢業: 金融海嘯
中學畢業: 佔中
大學畢業: 反送中，緊急法，撤資

佢哋係咪前世做咗咩壞事？

希望所有97年嘅後生仔唔好咁快失業

小學中學畢業仲有禽流感同豬流感

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

如果咁計，早於97年出世既都經歷過你所講，有d仲經歷埋98年亞洲金融風暴、8964、83股災、73大股災、67大暴動....

逢畢業就有大鑊野，今次我聽HR講一車車97仔要加入失業大軍

上半年叫好啲有本bno
下半年嗰班就真係

有朋友97 7月2出世 佢成撚日都好後悔冇早一日咇出黎

小學畢業係豬流感喎
利申:1997

禽流感定豬流感囉

我唔係，冇你地咁清楚

你以為得你知，得你估到，其實有人今年年頭已經睇通左今年會有大事發生

究竟風水命理係唔係真係存在

可以同香港一齊經歷都唔錯
利申: 今年畢業 然後失業
但想自由啲可以發夢 失下業都唔錯

上本年表示老母無幫我申請

失緊業
好有同感 啊 前世做錯啲咩

97？返住contract 先？

自由當飯食咩

97路過

我成日都同屋企人朋友咁講
1997係不祥年
利申97出世 冇返工 全職抗爭 好彩之前有返parttime儲落啲錢

依到無人想知你而家做緊咩

佔中2014係96年班人中學畢業。

樂觀啲諗
成班97都大學畢業咗
咁之後香港應該冇咩大災難再發生

利申.97

佔中係97仔準備畢業嗰個學年
都算關事嘅

畢咗業即係香港正式壽終正寢

97年有BNO 嘅去考英軍啦

當年屋企都有諗97移民

最尾無移到

而家得本爛鬼BNO

兩年後會碩士畢業，自己睇路

85年後出世個班咪一鳩樣慘

08年雷曼對香港都唔算影響好大姐
係少數on9老散字都唔識自己貪心走去買衍生產品
香港銀行都仲係極平穩
其他租金樓價繼續gogogo

97一早搵到工反而98/ 下年畢業果D仲難搵工

一出世成個香港冇撚左，吹撚漲

97年嘅路過

早兩日先得

其實可能只係一年比一年慘。

當你屋企投資損手爛腳 負資產 老豆老母失業 你係細路都冇好日子過啦戇鳩仔

佢父母應該六月三十開刀生啦

唉 我4月又點
兩老都無BNO

兩年後 master 畢業
2057/2062 退休

97仔， gap year 咗
而家仲遞緊cv

96撚

又拎呢啲野黎打飛機

97路過 仲搵緊工

97已經慣咗冇畢業禮
今年年尾先行都唔知行唔行得成

我去到中學先有第一次畢業禮
之前個啲全部停課停走晒

每個年代都有要面對既問題
對比戰亂時期
呢d算得係乜

仲要第一批冇bno

樓主講得唔夠清楚，唔係淨係經歷過呢啲，係咁啱全部發生係每個階段既最後一年

又點啊 每年講一次

佢哋係細路，唔係你細佬

其實讀書時間遇呢啲先好喎清
出嚟做嘢遇金融危機先仆街喎

97 u grad, 未搵到野做+1
不嬲都覺得自己嘅存在係不幸，每逢人生每個階段準備完結/開始就會有大事發生

仲有兩次派錢都無佢地份
$6000 同$4000

有危先有機咪咁戇鳩
睇嘢睇表面
而家個個都想沙士低樓價再臨

小學中學幼椎園畢業有咩影響?

月經Post

因為97年支那借哂全港初生嬰兒嘅運
去接香港回歸
達致支那可以cap乾香港

果時啲人冇依家咁cash rich
老豆老母果代仲供緊樓

6000冇 但4000係有阿

分化post

小學中學個畢業禮都搞唔成
嚟緊大學個個都唔知搞唔搞到

98出世
但我覺得好慶幸，可以親身經歷叫場革命

小弟我中學讀歷史嘅，比起讀書，我覺得親身經歷過一次革命係更加明白到點解以前嘅人要公民抗議

睇你點講姐，80後尾都係咁上下處境
小學畢業: 沙士
中學畢業: 金融海嘯
大學畢業: 佔中
畢業後打工: 已經買唔L到樓，仲要+反送中，緊急法，撤資
年頭買咗樓仲騰騰震呀

97 7月撚

呢個真係慘到喊

會唔會連大學畢業禮都無

真黑仔
次次畢業都有新鮮野玩
利申97下半出世
想早半年出世

9697係真係被選中
由幼稚園開始就係注定

其實越嚟越多人咁唔講先恐怖
網上世界不嬲都係最自由
唉，好快變中共玩內聯網㗎啦
每人都有權上網吹水
防篤灰防到咁真係好心痛

環境差讀緊書先正，食個10蚊叉燒飯幾L開心
除非打仗核爆，否則都唔關你事
讀完書做野，就剛剛好復蘇搭頭班車
環境差打緊工（政府除外）就仆到直呀屌
供緊樓萬劫不復

我都比pt經理咁樣話過
唔夠用先再番下pt 始終香港前途緊要啲

小學豬流感 無得去畢業旅行！

我當年仲要中埋豬流感

9697 可以放埋一齊
多謝

下半年嘅朋友好好彩有BNO

97 8月

時代革命！

97 下半年
21年前遲左出世

97 here
待業中

97失業中

經歷風浪先喺真男人，鐵娘子。

幼稚園畢業小學畢業呢d 其實關咩事
社會幾差佢地都係繼續讀書

出黎做野果年就真係有影響喇

根本就唔應該移交97係個咀咒

所有90打後都係啦

我

犯太歲

本野有鬼用咩

至少加個密呀ching

公司HR今年請人壓價壓到癲

差一年差幾千

真

啲畢業禮無晒

雨革9月開始 96年人升咗year1啦

想屌

97年10月出世呀屌，有bno都好啲呀

一出世就gg

有咩慘過遲左一個禮拜出世

7月1號出世嗰班應該心諗點解唔早幾個鐘出世

agger，一出世就已經比大陸壓住

1個月後就係畢業禮
唔想拎到有林鄭名嘅畢業證書

97屋企無幫我拎BNO

係7月1後嗰班先無

所以咪話第一批

遲咗幾日出世
去到依一刻非常後悔點解唔早幾日出世

🍇🍇🍇?

屌唔好提

可能仲有啲讀埋phd, second degree

仲有23條遊行, 雨傘運動
雖然我唔係97年，但呢d事都陪住我成長

96年，差唔多經歷

我諗佢今年唔敢黎 我都唔知點上台好

豬流感應該係小學中學係MERS

回歸年出世已經係GG寶寶

我都有，但冇用，有咩好葡萄

全家都有bno
我就11月出世

97，啱啱grad，仲未搵到工

97有無BNO

年經喇

淨係記得豬流感放左大假

咪係，我呢啲廢老經歷埋87股災tim，啲友真係輸期指輸到跳樓啦。個個時代都難捱，如果以前真係一片美好，廢老廢中未捱過又點會connect到今天的苦？

same here, 97 & 失業

Same here

90年先係食到應

97撚 真係咪撚講衰到爆
冇野係好

過多幾年之後d 97後就會屌番玩90頭出世既人生得早死好命

97年7月後先係被選中既細佬 輸埋本BNO

點解中學搞唔成？

有工開已經好好了，今年我公司請少一半fg

一出世就已經淪陷

佔中？禽流感？

HR有邊年唔壓人價?

啱

佔中係學期頭應該唔關事

年年畢業都無開心野
可以還返個開心既畢業禮得地依班97寶寶

你都on9，淨係得97個代經歷過咩?你當97前個d死撚哂嫁?

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

革命之子

係喪失主權

97路過 有bno但未續

所以金融海嘯就算係97時小學畢業都關事囉戇鳩

屌你老母 上次有話邊個冇經歷過咩
依家講緊金融海嘯關唔關小學雞事

我覺得雷曼對香港影響係揭發香港金融業既黑心推銷手法

生活如何？

一出世已經係支那既世界，識既97後大部分都上支那飲閪茶行支那商場玩抖陰

喪權辱國

做緊廢青 得閒做下PT
因為讀會計
打算考埋QP先搵FT

漏左最重要既
1997年: 出世 香港被入侵

啲愛國老豆老母都未必幫佢整啦

你地應該係當年六四亡魂轉生，
俾多次機會你地解決支共

呢個真
不過就算早一日出世 我老豆老母冇咁醒幫我整定BNO

97出生嘅路過

次次講親呢啲野總有班衝出黎講自己果陣幾撚慘幾撚慘

屌你鬼唔撚知咩 依家又唔撚係要鬥慘

你話你自己慘你家中啲長輩係咪又要出黎講走難果陣有幾慘幾慘先滿意?

97 年 10月前出世 英國國民(海外)

97年 10月 後出世 中國國民(二等)

97畢業失業靠積蓄生活中
論儲錢嘅重要性

不要再說了

國殤寶寶

屌，如果兩年後都中，真係唔可以唔信邪

係唔關事 97嘅不嬲唔會講金融海嘯
因為個年係豬流感
停課左好耐

01先係兩個都無份

97可以有咩積蓄呀

下半年既係度

其實成班九十後都奶撚哂野

畢業Camp同畢旅旅行都cancel 左

係豬流感Cancel 左畢業camp

大學畢業可以繼續再讀上去㗎嘛

97年6月30就係啦

得咩

可以呀，如果我後生啲都想去呀

個天跌落嚟啦咩？

關事架咩？老豆老母有無好似都唔關事

根據經驗，好有可能又取消畢業禮

奇蹟一代

97 top up畢業 唔知幾時先搵到工

個個讀中學都知得f5無f6
f6上兩個零月就離開學校啦

97 delay左一年
政府都未打得死我地,我地點會死

97年 先最好
最少有得做PTGF
又有得做KOL
之前都無啦

小學畢業仲有豬流感，利申97

八十年代出世果d最慘
對比七十年代果d好大對比
只係講買樓都差一個零
你講既野經歷哂
八十年代出世只係講火車地鐵坐個坐都比其他年代集體欺凌，細個果時就話細路唔比坐要讓座，大個又話要讓比細路坐
永遠都比七十年代出世既笑廢，連樓都無，佢地就樓換樓，一間變兩間，垃圾都可以發達
永遠派糖都miss左，根本上我除左果六千蚊其他關我撚事

點解14年中學畢業，19年至大學畢業?

根據中共既說法係恢復行使主權，主權從來都係佢度，無移交過

應該係15中學畢業，不過14年中六就雨革
利申：97

以前返parttime同時照拎零用
幾萬蚊慳住駛都夠日常洗費用嘅

補領要

2022支爆

97 here，下星期生日